怕痛既人點打麻醉針？

講緊冇咁多麻醉方法果陣

有藥膏

抽血都會痛架

敷左上去就無知覺？ 認真po

好細個個時吸笑氣吸到訓左先打

D廢老咁鐘意認叻點會出聲

但有D人可能真係好怕痛既呢？

我次次抽血都驚

打麻醉針之前打定支麻醉針先

扯返飛煙先

咁打果支麻醉針前點忍痛？

係之前再打多支

打針唔痛wo, 痺一痺
之前抽血, 睇住個姑娘係咁插都插唔中, 抽血水
轉抽第2隻手

I know that feel bro

血管幼，成日搵唔到，要插入去“了”一下手勢唔好果D “了”哂兩隻手先搵到，痛到

痛撚到仆街 不過最撚驚係麻醉藥唔撚夠

扑暈條友針

叫護士用最幼針咀

屌你佢咁咪暈之前痛，暈完又痛

唔係有 formula 計？ 定真係有抗藥性

索少少哥羅芳先打針

有冇讀醫巴打解釋下兩者用途既分別

應該真係有。。。一生陰影

做做下手術 feel 到痛？